經過今次，我決定放棄。

事關我琴晚仲出咗一個想勸解狗隊嘅po，但係頭先屌你老母去完收押所見到入面啲手足揮手，喊撚到我成隻豬咁。

屌你老母香港警察食屎啦，冇撚得救㗎啦你哋

祝你地新年冚家剷

手足我愛死你哋，堅持落去，煲底見。☝🏻🤚🏻

光復香港 時代革命
撐手足 撐到底

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

我都喊到隻眼都腫曬比D姨姨攬住我，然後幾個手足拍我背隻

推

去咗22號個個，個晚嗌到把聲啞左一半，見到手足揮手，啞左又有咩所謂

可以同到咁多屋企人一齊團年，今年係我人生最幸福既團年